有無良心coffee shop推介

手足們知唔知邊間黃店可以好似starbucks咁 坐成日 做下野 好撚想懲罰佢地

去starbucks啦 你都飲開屎水

幫羅哥推

米搞事

屌你老母牙==

佩清

我有講錯咩._.

推

Starbucks

唔識得尊重人，冇人需要尊重你。

觀塘coffee slave

Coco espresso
不過好難飲

thanks ching

我唔撚使你尊重

我同樓豬講嘢你搭咩嗲

邊區阿

照去starbuck，唔飲坐成日囉

brew note coffee roaster

藍/紅線

Coco Expresso

食藥啦

#327330歡迎嚟到連登

。我想出一分力支持大家

Sensory Zero，靚豆自炒，有飯食
由老闆到前線都黃，有分店

幾時 去撞鳩你先

撞到你咁肉酸咪仆街

岩呀，旺角區有冇

樓主平時照開鏡都未仆啦🥺

米25佩兄

佢狗來 邊夠高照鏡

波台狗好好火，輸左波呀？
一齊飲杯屎水先啦

你唔覆我tg...

旺角：knockbox
大角嘴：craft coffee roaster
佐敦：cafe revol, studio caffeine
長沙灣：one tenth coffee

唔好意思呀樓豬 我唔記得放返佢入籠 嚇親你添

Coco Espresso
Lucy Coffee
Dog99
Coffee Question

Coffee Art 有罷工

Dog99開廿四小時

醉油又25

鰂魚涌太古坊附近有

你要坐全日去翻starfuck啦
買幾鑵UCC無糖去坐

有保溫杯嘅倒哂入去扮Starbucks咖啡

帶2罐雀巢去添馬草皮坐算啦

Elephant Grounds 係咪ok?

見佢擠身亞洲榜五十位

Ninetys好似都係黃

樓豬唔講邊區

上次已經有人問過

屯門：隱啡

冇錯，只不過你係度 9up 唔幫手

我同樓主同佩兄9up關你個p牌仔閪事咩屌你老母

下？我嗰次叫杯long black
酸過酸梅湯
飲咗半杯頂唔順

好波

講咗 追post唔該

既然係po出嚟，就係想問其他人嘅意見 唔通 p牌就唔可以出聲？

可能佢唔係Arabia coffee
有次差啲買左添

坐成日就唔叫懲罰啦
除非ching每個鐘頭萬歲一次

AGCoffee

正經覆你 halfway coffee/congteakafe 都試過唔錯

robusta先難飲，99%有臭膠味咁唔排除有人鍾意嘅
怕酸可以問下有冇啲炒得深啲嘅

條友真係唔識架喎

唔好飲，垃圾

Coffee academic, 不過唔知佢黃定藍

咁你解釋吓，我真係唔明

Dog99 深水埗黃竹街 24小時

好多, 自己睇地圖搵啦

你意思難飲定係佢係藍店？
金鐘灣仔嗰頭求推介

Cozy coffee
荃灣大圍都有
啲咖啡豆自己烘焙
利申：識人係入面做 佢真係好鐘意咖啡